尋日無去恆大，聽日walk in仲有冇可能入到？

Best5 10分22222
尋日係ive confirm 排咗3個鐘
冇時間去恆大

明知恆管呃錢，仲仆入去嘅人係咩心態？

LIHKG @ Android

重點係, 有冇交錢

唔緊要
你比學費含大就會收你

俾錢先，一切好做